沙高又派膠 好彩利物浦放咗佢

兩隻中堅都慢仲要成隊谷曬上去做乜鳩